已決定硬力沽鐵塔

硬力沽，硬力沽，睇住得鋪吉

垃圾股